建議屯門和理非摺紙唔好屌人影相

如果一堆人摺紙 無犯法應該影相無所謂
更何況 十個有十個應該係影下無狗會和平
如果唔比人影相 摺黎有咩用? 又唔係對住大頭影

push

係...心灰

推
和理非場合，睇到人影相，唔洗大聲屌，同佢講唔好影大頭，同埋望望佢影咩就得

建議高位影 應該大頭唔清又震撼

個班友真係on9
人地3樓影都屌
自己又唔戴口罩保護自己
利申咁啱經過

又唔好話人on9
可能大家好憤怒
但有時真係唔好太敏感